係政治面前，香港人條命賤如泥。

封關可以杜絕一切來源
傳染病嘅散播係因為交通加速人員流動
小學都學過嘅嘢
高官點解唔明
跟本唔關經濟事
為咗堅持反對五大訴求
淋病已經犧牲商家佬幾個月

而家跟本係避免列土封疆
比人睇到 無咗中資 無咗自由行
香港依然生存到
然而產生分離感

藍屍忘記咗文革 韓戰 越戰 三年困難時期
黨，國家的面子先於一切

明顯林鄭係搏一搏既心態,萬一無事呢,萬一無咁大單呢,真係俾佢搏到咪有一種臨危不亂既形象囉

反送中奶到杰晒
而家為刷鞋咩都肯

即時：1812
同我推上熱門！！

「緊急!!!」初五大三罷原因/意義+行動全解說！(終極整合）

放棄啦，反正班後生仔手足冇咁易中招，死咁幾千人當少咁幾千人炒樓 強權要你死你不得不死，除非大人肯罷工就未必洗死，但香港人份工重要過條命所以都係算鳩數